[西到完場] 拿玻里 對 皇家馬德里

08/03 03:45

拿玻里

今晚睇我踢垃圾皇出局

Hi 呆待

皇就豬梗
睇阿背水一戰

拖舟驚到波都唔夠膽出去練 比人炒都似

丹尼路正選ok?

大家一齊捱夜睇賓周馬帶領皇馬

+u

拿坡2:0
皇馬驚險晉級

西波西時間

咪又係擺翻勝利十一人

2:0皇出局喎

棋靈王 唔好燈呀

豬了

RIP

訓返陣先，希望知醒

皇迷表示想買拿玻里

拉莫斯90+入波
最後輸1-2照出線

光頭佬真係好 場場出果11個

不意外

有冇拿仔版

Hi 等開波？

本來唔想睇，但係到依家都訓唔到

等me carry

有冇iphone 直播lin

Froza Napoli

我皇然硬

有冇巴打聽朝要早起

我1點

730

有冇巴打有直播Link
我鍠贏緊

醒神啦細佬唔好派膠

做essay做到咁乜精神睇

我都係

BT SPORT英文
acestream://e17cdd02f561f4234f66333dc5dcff80a8096ffa

好撚驚咸濕

華仔後備都無

有無sop link

360 有廣東話

巴打可唔可以貼出黎

華仔傷左
高仔先慘

希望班後防唔好又派膠

邊個先係 唔想聽蝗語

魔笛

摩迪子加油

摩迪又屈機

牙朗真係好型棍

有冇SOP LINK

LINK?

262025

有個寫粵語

上面有

屌 版權限制

積仔對鏡頭單眼

有比比

扯左

俾左60睇cable 加油

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

拿坡里咁開波

一分鐘就平安鐘

All in

個回傳係咪想嚇死人

KROOS又黎世紀回傳

希古恩

打緊fifa咁

比人禁屌

正常

班大佬未入局

比比型左好撚多

多謝先

我朗拎好啲就cutin單刀

積仔右邊包埋黎

牙禿訓醒未

個樂視其中一條友無聲

猩猩真垃圾

醒神未啊

馬細路

屌你龍門球
2隊20個人係哂中圈

成班真係未訓醒

細路

對面壓住黎搏入一球先
希望可以守住再防反啦
生性啦大帝們

對面搏哂命咁逼搶 班大帝仲鳩下鳩下咁

拿玻里主場個勢好似好癲下

C7 賓周

仲越埋位

愈黎愈唔鐘意Full team 433

爭食

朗哥越位越到咁

都話呢隊西波一對啲打高位迫搶加上快上快落嘅波就會收皮
eg 多仔 上幾季下體

侍串中佩狗冇vip位坐

佩狗冇vip位坐

比比close up型撚到

唉

正路都一定係打防反，但講真BBC近幾次同場表現都麻麻，好似差啲鬥心同默契

我聖傷得太耐

岩岩比比個close up
個眼神好似以前火爆個陣咁

kroos first shot

咁就大鑊了
一陣佢無端端派舊膠過你

陣佬味

對面全場壓迫 爽牙

真係最少入兩球

對得住捱夜睇波的球迷

我鍠好似開始入局

米路比得好靚

卻神招牌

入你老母

啱曬打反擊～

沙比咁

對面放慢返啲

點撚樣

今場波個球證跑到仆街

朗同賓周兩個做同一樣野
是但一個換占/伊好d

阿 1:0

劇本

walcott

光榮

屌仆街猩猩
唔撚fit就咪撚出佢啦

拜淫睇住嚟食

對面如果仲係逼搶換easy go好啲

對面就係逼個十幾分鐘搏我鍠失誤 而加開始放慢

阿朗>猩猩>bxxxxxx

爽牙

1:0

邊夠體力
上場都係咁

屌

開始

對面明顯右邊守鬆過左邊 賓周應該挨多啲右邊踢

呢獲冚家產

玩撚完

屌你老母
唔好咁啦

仲有一球就出局

屁屁真係老了

即輸 笑撚左

屌你老母

屌 好心佢收嗲啦

對面差一球

一陣間下半場出嚟又再逼返十幾分鐘

16郎

場場都要失波

咁都燈到

WoW

下半場頭10分鐘100%失波

正常發揮

16郎歸位

有d位比佢以賽操fit

我皇無曬果團火
唔講以為上場炒左人地5球咁撚樣黎踢

不如改名做熊燈

真係班後生有火好多

但今場全部攻勢都係靠佢先攻到

我朗請上力

回塘了

人地起左幾多次腳

依家無

拖舟唔會又破記錄重返里昂時代掛

猩猩都係打左邊好

光頭佬連達仔都唔用 用你班後生？

猩猩算係咁啦

Molamola

呢期大帝們打開逆境波

放心 我鍠必勝

呀朗要輸緊 要反cup先出力

出少句聲啦

求你唔好燈

屌中柱

中柱

回塘朗

朗朗又中柱

cron

Sor9囉屌

我朗

拎個作客入球就可以訓

玩完

雪櫃人完封條垃圾賓周

運都冇埋

特登捱到咁夜睇拿玻里踢皇馬出局

阿朗場場都中柱

今季中咁多柱

係咪柒熊d fd 黎

米路 唔係呀

我朗加油

柱男朗

歷史話我知，一陣導致出局果球會係卡利祖入

屌 fake撚埋個龍
運都輸埋

好耐冇見過柒熊

米路係咪射左球世界波就開始浪射

然後瘋狂鏟草慶祝

好撚ON9
好心佢咪撚上晒腦啦

yes
佢話佢練過

又黎呢味野

朗哥呢家場場中柱

推多步都得啦

浪射成癮

今場d傳波垃圾到

阿朗loop
中柱>黑面>十二碼/頭入波

大帝們你地唔好係自己後場撚波得唔得

Yes

不了
入free kick算

頭先見到隊長撚狗嚇死我

人唔笑狗都吠啦 入freekick?

搶到啲波都冇人去接

中場任過

猜得好地地，米路一腳西走個個波

米路今日做乜

幾撚驚甩

有柯打叫佢射多D啦

full team表現真係唔多好，但拖舟都冇咩計
大賽冇得唔出呢班大帝
希望佢肯早啲換人啦

頭先嗰三條友係度互傳係咩玩法？
你估訓練緊 玩馬騮搶球？

嚇撚到我醒晒

扮巴塞

但光頭佬唔會出伊/占
100%機師

keyword都學人撚波

Agger 試下無壞

屌佢老母

咁射走都好過甩左比人反擊既

屌 兩個都守唔住一個

-d出現一個bale

見到kroos d回防就驚

屌 屎都標埋

係都要打433 BBC又唔係fit
無競爭 isco果d咪想走囉

差啲輸埋

嚇死人 中柱

平安鐘

要不是中柱

屁屁換拿祖啦屌

懶到咁 佢地以為贏緊好多球

踢好D啦屌，差D收皮

...

屌閪咩 成撚日都比人打穿

咁玩法就算過到依關8強都收硬皮

屎已瀨

遲早收

要贏一定要出占/伊

卻

打多個中場啦 柒頭光頭佬

玩咩

兩個世界級後衛
一個世界級防中
守唔住一條友
嗰個係比利定老馬？

agger

明顯知拿坡里焗攻
拉後撚狗拉對面D人向前逼
然後急速打番前

屌 比人反擊番好撚危險

Isco係關鍵
要贏就要出佢

Easy goal 一出成隊波一定生猛好多

要走 不了

細路仲前過阿朗 咩玩法

死攬前面3個 出條毛咩

卻老完全跟唔上

kroos

唔係法國人 不了

點撚解可以成日都走甩人

但平心而論今日傳波最好係佢

真係我皇最大問題
BBC一冇態就要靠-6
隔離都係MSN冇態就收皮
但人地係冇得揀，我地係唔敢郁班大帝

打快堅係要easygoal

次次比人禁住打都冇好結果
咁樣剩守遲早收皮

屌 賓周控甩之後企係度望

屌 後防比人姦

我真係唔覺得bbc 3個合體有幾勁

岩，其他人真係連HOLD個波都搞唔掂

3件係前場等波，無人番後

最大問題都係賓周, 次次一換莫子都做到野
丙朗冇態極都入到頭搥

繼續踢成咁真係四大皆空不是夢

要換一定係換b9

前面3個同中場斷開左
要isco落場幫手攞波

上半場輸一球 下半場輸多球

收賓周出easygoal搶中場

咩不是夢 已經係啦

上半場入唔到波就出isco

下半一開波又逼搶

雞胸預左，只係庶諗到咁早斷哂

次次假客意假德甲球隊就變垃圾

前面無走位齋企

心都啖 做condom

拖舟係咪想等到輸緊先換

推得咁順唔出波 急停係咩玩法
又唔係唔知自己無速度

係70分鐘先換

你果隻b 唔好話同咬人比 同尼馬比都輸一班啦
成日鳩吹bbc bbc

比人迫米路真係唔掂....

擔泥佬

等到輸梗先換

我唔要擔泥佬呀屌

積仔？

係好差，1+1+1<3
反而唔出齊表現好啲
可能係有個後生點起團火
又可能係心病
但就偏偏冇人敢郁佢地3個

唔好出擔泥佬啊屌 學界水平

擔泥出場，比賽結束

唔撚好擔泥呀

唔好呀有擔泥既下半場

咸濕真係比人underrate

出拿祖都唔好擔泥呀

有擔泥真係訓得

放題雙路

出擔泥即訓

堂堂歐聯冠軍比人禁住屌

hamsik mertens insigne個組合

出拿唔出擔加入迷拖啦

同時在場

再死攬C朗賓周真係唔洗贏

換走賓周 馬些路 好嘛?

唔敢講出左伊斯高一定好
但而家前面三條撚樣
中場一拎波馬上向前衝
搵個掉番頭拎下波都冇

而家中路 冇人盤球 冇人停球
駁個腳既都搵唔到
攻條西

出擔泥佬不如直接宣佈出局

坦白講
對面踢得好睇好多

下半場又要畀人屌打

屌 光頭佬真係唔撚化
又係呢11人 打西甲都比人撚啦
仲諗住一本天書走天涯 訓啦

仲有卡利祖

成個中場斷撚哂 後衛卻老拎到波剩係識斬上去
睇到燥

賓周成場係度散步 波又唔夠人頂

Bale比人圍角球旗唔去幫兩個舉手等波到

有無人覺得呢場摩迪係屎嚟

好on9
點解成個上半場可以比人禁住屌

又唔撚番去回防

淨係識斬上去, 但冇球得

Hold左成十幾秒都可以冇人幫

5分鐘啦 未訓醒

阿朗ok
賓周不了

接嗰個唔掂

成隊都係屎
摩迪已經算係無咁臭個舊

入達仔 伊斯高
走猩猩 賓周ok?

對方反擊唔差

光頭佬一定又係70-80分鐘先換達仔

中場3個最好係佢黎，其餘2個拖慢>拉後>斬出去
起碼摩迪做下突破同地面組織

好撚老實 賓周以外

我聖最應該換走

80分鐘左右啦你預

前面有3個企住踢既人
踢皇馬中場真係好慘

冇得出 吹咩

應該係 想繼續守 守到比人攻爆先換

因為對佢期望太高反而今場最失望係佢

其實賓周先係0走位 後面波未到半場唔撚會郁

C朗都會回到中圈左右幫兩腳
我聖就番撚埋去守
賓周真係唔識講

今場打得差 又獨食

控甩都唔去搶番個波啦

同傷前個態真係天與地

有球肯傳就空門
仆街仔

條正氣頂波又唔得 回防又唔肯 突破都冇 點撚解可以場場正選

老老豆豆上一次占士配阿辛斯奧好撚生猛

雖然對手差好遠
但前場跑動多好多
而家大戰皇馬玩唔起433

屌你啦賓周馬 同我醒醒定定

對咩隊呀上次
賓周夠生猛啦

番去幫光頭佬含撚啦

阿禿中規中矩啦
係前面冇人同佢做波 搞到要自己獨食

換isco會好D isco都做到助攻助守
用佢破陣應該會比較好

100%要伊斯高

GAP王落場踢都456對手啦

前面3個 bale已經係最好個個 真係陰鳩公

你見到起碼阿辛斯奧 莫拉達 伊斯高同埋華斯基斯係好撚肯跑同逼搶 而家前面啲進攻球員真係屎嚟

B9換isco啦 我聖打番左

好理性 C7最好

一句講曬 換撚走條正氣佢

呀朗除左越位個球同中柱都冇咩印象

出局算
咁既西波去到8強都死

皇馬還我血汗錢

對弱隊你就叻

係

買皇馬

皇馬真係愈踢愈西 前中後都好弱 都唔知點解自己仍然咁死心塌地

今場根本靠斬前攻
大部分波都靠C7博番落地

大家準備好迎接下半一開波既逼擔未

anyway 拖舟入到更衣室
應該十一個人齊齊除褲比佢屌一陣
然後一個人都唔換 出黎踢到60再諗

長傳比牙朗自己去咪收皮
佢而家控好都難

矛mood 做運動..

10分鐘

拖舟點敢屌班大帝

我諗除左摩佬 得佢會敢屌

哇屌 係咪開始肯搶

賓周

米路

差D比米路玩死

後防近期係咁派膠, 丙朗前面入幾多都冇用啦

入撚左先講啦屌

回塘朗 垃圾馬 無態聖
睇死入波都係卻老拉膠

大家估今場會唔會出現12m

係後場撚夠未

角球 拉膠 大機過有12

70分鐘

屌 即中

完
訓得

拉膠

米路想點

拉膠又s鳩m

Goal

唉
今季主力好多人都跌晒watt
準備開始潛水食雞胸

拉膠真心mvp

真係拉膠

Ramos

卻老 拉膠

開口中

我拉

隊長

拉膠救全家

我係未來人

又救光頭一命

歐聯=拉膠

又係隊長救世

唔知點解, 就算有作客入球都要打加時

拉膠救左光頭佬幾多次

拖舟又一次靠球員質素續命

終於訓得，多謝拉膠

歐聯英雄 拉莫斯

拉膠入波仲多過賓周 不如拉膠打正前啦

阿個邊紅埋

入波果刻 個畫面靜左

訓得

GAP王快D睇番你紅色隊啦
高斯爾尼全餐呀

Diu 阿狗都出局了
咁都要比人黑

呢樣真
見晒底 對弱隊球星自動波
對強隊縮住踢

歐聯真係打拉膠一個

拉膠應該贏金球

睇黎把撚咩

次次都係靠佢

要不是隊長照顧你們

史上有冇後衛係入頭錘可以多得過拉膠

唔輸番粒 班大帝都識醒

1-1了

入左一球全隊生猛曬

垃圾隊

拉膠FIFA一定有個特性叫領袖

比比老左真係一啖砂糖一啖屎

又炒多幾粒

出局還出局
利雲咁樣都有12碼 on99

如果係摩佬
入波嗰刻換左人了

對面個Allan終於比黃

路數仲係幾好 但D頭鎚成鳩日都漏頂

拉隊

ozil季尾回家吧

拿玻里衰體力

換走modic 驚佢黃

射波射到季尾

阿狗今年應該執得
雲加山狗奧燒一齊走 足矣

好想迪布尼過黎救下皇馬

屌你老母 拉膠

係就好
比個老野累

屌 拉膠又入

可能會勁左 冇電叻

勁撚到

痂線 拉膠1:2

拉膠又整多粒

又拉膠

咪玩啦
我地唔用攻中
嚟到同James isco一齊坐咩

屌你 拉膠真係痴撚線

全場會唔會有可能卻老入埋

Ramos again

咁撚易入架咩

屌
又係拉膠

換拉隊打前鋒啦

想問拉膠係唔係下半場換出黎？

拉膠again

拉膠係皇馬外掛黎

拉膠HT啦咁

我皇頭鎚癲撚到

神鋒

又係拉膠

希望班垃圾前鋒反省下

我真係好想含拉莫斯jerjer仔

要大半季重組都似
同沙維狗愛隊一樣

玩哂 要讚卻奧斯斬得靚

反cup唔洗5分鐘

拉膠入定先 陣間失返球

前面3件，情何以堪

我隊係咪痴撚左線

擔定晒

好似今季第十球

唔準你話我朗

拉膠望住卻老：瞄撚準未瞄撚準未

FYI

7) 新妖人
皇馬的阿辛斯奧(Marco Asensio)能力值由-9.5升為固定潛力171。

8) 頭球最強?

皇馬隊長沙治奧拉莫斯 全歐洲頂級聯賽唯一一位頭球20滿分的球員。

9) 傳球最強?

20滿分的有卻奧斯, 沙比阿朗素 etc.
# 5

林志堅ca 116變左80😂😂

奧燒不了
近期唔知真定假病, 有出場既表現又差
EASY GOAL除左傳波唔夠毒之外都好過佢

迪布尼攻中 摩迪中中 米路防中 有得諗

又係踢得柒贏波，都唔知開唔開心好

奧燒無必要番黎 除非轉陣

唉贏撚左無得追喇 拿玻里都幾好野架喇

又係全隊踢得好 輸比拉膠一個

我鍠歐聯真係踢拉膠一個

阿朗俾拉膠激發起鬥志

岩岩2球邊個斬 ？

其實點解唔換人
仲留前鋒做乜

未夠70分鐘

迪布尼同沾屎咪差唔多

拉隊hat我吞拉隊d精

迪布尼勁過占屎

輸 or 和緊
唔好郁個陣容 以免出現漏洞
贏緊
呢個陣表現好 唔好郁佢

而家食咗春藥咁
你睇下佢個眼神

迪布尼跑得撞得 可能射術輸少少咁大把

又忡拖舟過關，拉膠成日咁入，似乎拖舟都唔會改變燒味戰術

唔敢想像 冇左拉膠既皇馬會點

B9想點撚樣 又唔斬比牙朗

走啦B9 屌你老母

阿朗
對住個cam哭喪

迪布尼真心勁過j10 扭得傳得 射術都唔覺會差過j10

迪布尼出波勁好多

其實真係訓得 拿坡里收晒皮

開始急啦 搏命犯規

觀眾都收曬皮了

占士強化版 但樣唔夠靚仔
呃唔到廣告同波衫

除非轉踢442
如果唔係唔洗入中場

啱啱一攞波 大聲到

拉膠細佬

全世界得皇馬呢隊西波落後緊都仲係妹下妹下咁

屌 你岩

等隊長救世 我唔洗郁了

追4粒

買左前鋒同閘先ok?

yes 唔轉陣既話
只需入中堅 右閘

妹下妹下 兩球角球 又領先番 真係玩撚死

卻奧斯爆到無氣啦

拿玻里要同疤狗一樣入4粒

其實有達子已經夠

光頭佬肯換人未?

唔好提啦

Dybala

開曬汽水

贏緊波 不了

諗起有D疤迷手足唔訓覺mon緊我地post就

隔離收左皮又可以睇番依邊

yes

果然出機師

我覺得左閘緊急過右閘
右都仲有積仔見得下人
左唔通真係靠細路咩

認真
有無人真心覺得疤狗反杯到

Dybala太大競爭 最後都似去疤

識背啦屌佢老母

防中要買 但買個正選料搶米路位

佢地近排好似幾fit 真心有機

OK sorry
成條後防線都要入貨

拿祖

80' morata in

對著性器
msn 出唔知幾成功力輕鬆反cup 啦

唔係有洛蘭迪咩
回收啦

sorry 望唔到可能性
中場輸撚晒

佢地歐聯踢到屎咁
mon完都唔敢出屌奶星啦

PSG 無迪馬 華拉堤

80分鐘換埋達仔

得積仔拉膠係合格

唔買都得 有高仔客串

psg 最域 2大疤狗性器(佢地稱)

回收佢啦，佢啦艾拉維斯真係踢得唔錯

napoli剩番15分鐘

點解換bale都唔換正氣

疤前鋒仲難有位啦

因為bale唔係法國人

拉比奧特先正 我玩fifa必買
乜撚野pogba都無佢7成

岩呀

皇好易咩你估 過到賓周果關再講

冇幫光頂佬含撚

屌成日講Dybala
都買唔撚到

去疤唔係想有位踢
想賴美斯袋底姐

我係達仔都勸佢唔好嚟啦
一齊坐睇賓周踢咩

後生中場嚟垃圾皇真係慘
高仔卻老兩個都係明明係上一家踢緊攻中
嚟到要踢中中 跟住仲要踢埋防中

巴黎死得好慘

我朗D插花

bale下場聯賽仲要冇得出

c朗想點

卻老都還好 佢其實始終係全能中場 防中弱小小
高仔唔係咁爛打 都踢唔掂

其實皇馬到呢一刻都係踢緊屎 不過贏硬就由鳩你

朗哥不射男

冇波好傳又冇波好射

賓周D轉身 靈活到

積仔好撚勤力

無腳好波就真

收咸錫

又唔換
on99

兩場都主客

時間會證明一切

呀朗而家只人關鍵波

達

入

76分 達子

屌終於換走條垃圾

俾我嘅預計早咗四分鐘

一早要走啦

光頭佬換人真係場場一樣就算
贏緊都出前鋒
雖然都想出下達子

真係好撚慘，咁既表現去邊隊都有正選踢啦

拜狗夾埋入唔入到10球
英超真係好廢

80' isco in
信唔信

阿今場重傷

仆街光頭佬

還我ISCO

出場

出黎啦

來了

唔係英超廢 係阿廢only

阿記 9:2

英超都係廢

準bo

英超係廢

老實講 成個英超而家得車似樣小小

即刻整番粒

驚isco同達走
垃圾時間俾佢地出黎玩下

腳仔無定向360度斬波

想睇今季隊車打歐洲賽

光頭佬真係
場撚場都淨係俾人出十幾分鐘 咁點會有表現啊

阿連光榮出局都無埋

有線好撚好笑

聽日巴黎一入波 疤狗就要入6球
你當對面雷加利斯呀 希洪呀

如果佢地今季要打歐聯 肯定冇贏到咁多分

沙比都走入禁區

而家D榜首
鏝城真係頂龍比佢一線尾 加埋哥狗得綠狗先識欣賞
熱狗阿狗直頭唔撚入流

積仔差d

積仔咁都炒

積仔

jack仔後衛腳

賓周腳

yes 今年無N線先帶到咁多
但係對比其他隊已經好勁了

積仔最尾果吓似解圍

留意到啱啱係邊線出到波個陣
佢地唔出波玩短傳
阿朗個樣一瞬間灰咗

拜仁完全唔比面雲爺爺

阿1:5 少少面都唔比雲加

熱狗係英超都話表現尚好， 出到黎歐賽真係同阿一擔擔

10球了

2:10

比佢老母 食屎把啦電叻

阿妓

睇黎雲加真係要out了今年

熱刺??
主場就見尚好 作客成碌撚咁
歐洲賽一係熱刺三隊 放棄作賽
一係成碌撚咁 屌

10粒

熱狗算了 打矛波就叻

德國佬真係唔會留手

阿執咗佢啦

唔講都知雲加會屌張紅牌破壞比賽

有預感妓士氣低到頹廢到季尾
前4都不保了

熱狗主場勁係真
今季14場12勝2和不敗

上季棄歐保聯 都係得第3

11-2 安帥帶歐聯真係

有無巴打發現啊朗同GAY C
好似唔係好夾
有時啊朗走位 GAY C 唔俾
或者掉轉
佢地2個D 反應會好撚大
DUM 撚晒地

2回合各5粒堅醜

轉台望望個面 影住山狗笑笑口坐係bench
反了反了

拜仁會比牙禿燈到拎歐聯

走硬啦

屌岩先伊斯高兩個人中間的兩下就過左果野真係出血丁到

isco

作客我都選擇唔撚睇了

上年真係爭小小
不過讓路都好既

阿禿：拜淫呢d辣殺 快撚d出局啦

直頭面上寫住 你班垃圾

8強抽籤比隊老西/李城都搞掂佢啦

自己唔爭氣，最後幾輪一場贏唔到
明明好有機會有第2

山狗想反好耐, 10粒係時候走

達子

達仔又有波入呀光頭佬

皇3-1

輸比車個場認真唔抵
特登做鳩佢

感謝電叻提供笑話就真嘅

學野啦賓周

繼續比賓周幫佢含

達仔又入

又做到野, 但又係後備

首回合次回合同比數
我點樣唔信你唔係假波

呢下真係入勤力
魯爾西瓜呢類先有得入
賓周

morataaaaaaaaaaaaaaaaa

光頭佬 睇唔睇撚到啊

M O R A T A!!!!

sor9回撚錯post

呢邊都6比2
就咁睇比數以為踢落差好遠咁

達仔咁都冇正選真係天理不容

拿記D球迷

條賓周點會跑咁多步

達子20分鐘1球 賓周

C朗又入唔到

唔緊要
呢邊都岩用

達仔😍

拖:我地賓周上場入2球1助攻

跑上去補射太攰 不了

兩隊都同波膽我屌

阿朗
話時話頭先入攝嗰嘢應該係阿朗今季跑得最快嘅一次
睇得出佢真係好撚想入波

跑上去咪又係幫人解圍

訓先 得番2個鐘訓

8年嚟未聽過賓周同勤力扯上關係

唔知踢左D乜但又贏波
其實對面踢得幾好
不過上半場逼得太勁 下半場開始無氣
BTW達仔又入波 幾時先比佢長坐正選

俾我帶住呢個記憶
回到踢首回合既前一日就好
馬上買番幾個單位收租

飛撚硬機

歐聯踢拉膠

有線賭波台條友買左波膽過關
7200倍 10蚊已中

公海應該狂抽阿水

。。。。。。。。。
都已經幾個月啦果度

逆境靠C7 絕境靠拉隊
有冇人計過今季拉膠救左西波皇幾多次

C朗歐聯6場入球荒
仲要其實呢6場成日都同入波擦身而過

學埋儲氣d衰嘢

球隊贏波就得 C7入球荒呢D我唔擔心
我信佢有辦法解決

有冇人覺得佢好似謝斯

4碼中柱

Ramos on Spanish TV station Mega told UEFA said second header was Mertens og “I dont believe it! They took away my double!”

中柱果球真係灰
以前成日咁樣入

入一百球記錄無啦無啦